有冇試過有人搭緊枱的時候飛象過河夾你d餸？

話說好多年前同同事食晏，兩條友四人枱坐埋一邊，對面坐住搭枱既人。食食下飯，對面嗰個人好順手咁夾左我碟兩餸飯既一條菜，我呆左。佢繼續睇電話我就同佢講。

：先生唔好意思，你食左我條菜。
：呀!!!!!!! 係咩，係喎，唔好意思，我俾番錢你。
：唔駛嘞，無緊要，話你知唧，幾好食呀﹗
佢已經勁唔好意思咁笑。我同同事笑到仆街。臨走時仲抽鳩佢水。下次唔好嘞下。

ok